{"relations": {"labels": {"COI": {"short": "COI", "long": "COI"}, "PREP": {"short": "PREP", "long": "Pr\u00e9positionn\u00e9"}, "NPro": {"short": "NPro", "long": "Nom Propre Additionnel"}, "COORD": {"short": "COORD", "long": "Coordonnant"}, "AUX": {"short": "AUX", "long": "Auxiliaire"}, "APST": {"short": "APST", "long": "Apostrophe"}, "PRED": {"short": "PRED", "long": "Pr\u00e9dicat"}, "AtrCOD": {"short": "AtrCOD", "long": "Attribut du COD"}, "SUJ": {"short": "SUJ", "long": "Sujet"}, "SUB": {"short": "SUB", "long": "Subordonn\u00e9"}, "COD": {"short": "COD", "long": "COD"}, "CdN": {"short": "CdN", "long": "Compl\u00e9ment du nom"}, "AGNT": {"short": "AGNT", "long": "Compl\u00e9ment d'Agent"}, "COS": {"short": "COS", "long": "COS"}, "CC": {"short": "CC", "long": "Compl\u00e9ment Circonstanciel", "nested": {"CCCcs": {"short": "CCCcs", "long": "Compl\u00e9ment Circonstanciel de concession"}, "CCMat": {"short": "CCMat", "long": "Compl\u00e9ment Circonstanciel de mati\u00e8re"}, "CCBut": {"short": "CCBut", "long": "Compl\u00e9ment Circonstanciel de but"}, "CCCse": {"short": "CCCse", "long": "Compl\u00e9ment Circonstanciel de cause"}, "CCCmp": {"short": "CCCmp", "long": "Compl\u00e9ment Circonstanciel de comparaison"}, "CCCsq": {"short": "CCCsq", "long": "Compl\u00e9ment Circonstanciel de cons\u00e9quence"}, "CCCnd": {"short": "CCCnd", "long": "Compl\u00e9ment Circonstanciel de condition"}, "CCTps": {"short": "CCTps", "long": "Compl\u00e9ment Circonstanciel de temps"}, "CCMoy": {"short": "CCMoy", "long": "Compl\u00e9ment Circonstanciel de moyen"}, "CCMan": {"short": "CCMan", "long": "Compl\u00e9ment Circonstanciel de mani\u00e8re"}, "CCAcc": {"short": "CCAcc", "long": "Compl\u00e9ment Circonstanciel de accompagnement"}, "CCLie": {"short": "CCLie", "long": "Compl\u00e9ment Circonstanciel de lieu"}, "CCOpp": {"short": "CCOpp", "long": "Compl\u00e9ment Circonstanciel d'opposition"}}}, "ATTR": {"short": "ATTR", "long": "Attribut"}, "Pnt": {"short": "Pnt", "long": "Ponctuation"}, "APP": {"short": "APP", "long": "Apposition", "nested": {"": {"short": "", "long": "Apposition "}}}, "EPI": {"short": "EPI", "long": "Epith\u00e8te"}}, "suffixes": {"CO": {"short": "CO", "long": "Coordonn\u00e9"}}}}